邊位巴打激嬲女朋友

元朗廣場？

大滿足

唔好以為我睇唔出係廣告
元氣打手

侮辱緊男人

現場直播？

西九龍

全港男性比佢影哀曬

返屋企先脆會唔會好啲
係街到脆 你唔要面 我都要架

可能係樓主老母

唔係我 我無女

人地喺大庭廣眾下玩緊主奴調教play
你班毒撚唔識野

14巴港男準備歴史重演

兩個都垃撚圾

洗唔洗去到咁盡 殺咗你全家咩
分咗手睇返轉頭會一世抬唔起頭

15年

收到wind 條仔偷食被發現

相中人結婚未

回帶